（ff）如果有幾千萬資本 係咪足夠引入哈迪斯香港經營權？

自己都好掛住

如果經營商係黃店 大家係咪就唔會食k記同m記

係，靠哂你啦

毅進星 $100 支持

有d款式好似係得香港分店獨有